\documentclass[12pt,a4paper,final,onecolumn,svgnames,table]{book}
\usepackage{fontspec}
\usepackage{tikz}
\usepackage{varwidth}
\usepackage{subcaption}
\usepackage[margin=0cm]{geometry}
\usepackage[skins]{tcolorbox}
\usepackage{shadowtext}
\usepackage{fontawesome}


\tcbuselibrary{skins,xparse}
\newsavebox\mysavebox % preamble

\DeclareGraphicsExtensions{.pdf,.jpg,.JPG,.png,.PNG}
\graphicspath{
{../Photos/cruz/},
{./maps/},
{../figures/},
{../},
}
	

\DeclareTotalTColorBox{\mysidebox}{ O{} +m +m }{
colback=white,colframe=Green,colbacklower=yellow!10,
fonttitle=\bfseries,center title,
sidebyside,left=1mm,right=1mm,top=1mm,
code={\sbox{\mysavebox}{#2}},
lefthand width=\wd\mysavebox,
drop lifted shadow,
#1
}
{\usebox{\mysavebox}\tcblower\footnotesize#3}

\newtcolorbox{infobox}[2][]{colframe=Green,colbacktitle=YellowGreen,fonttitle=\bfseries,enhanced,drop fuzzy shadow=YellowGreen,
attach boxed title to top center={yshift=-2mm},title=\shadowtext{\faInfoCircle}~#2,#1}

\newtcbox{\varbox}{height=.5cm,valign=center,halign=left,standard jigsaw,colframe=Green,opacityframe=0.75,opacityback=0.75,left=0mm,right=0mm}

\newcommand{\figtext}[2]{\tikz{\node[anchor=south west,inner sep=0cm] (image) at (0,0) {\includegraphics[width=.25\textwidth]{#1}};
\node[above right] {\varbox{\scriptsize #2}};}}


\begin{document}


\begin{infobox}{Cruces}
\figtext{cruzTejeda}{Cruz de Tejeda}~\figtext{cruzNavegante.JPG}{Cruz del Navegante}~\figtext{cruzSanMateo.jpg}{Cruz de la Misión}~\figtext{cruzMoriscos}{Cruz de Moriscos}

\figtext{cruzArinez}{Cruz de Aríñez}~\figtext{cruzSocorro}{Cruz del Socorro}~\figtext{cruzSiglo}{Cruz del Siglo}~\figtext{cruzMontanon}{Cruz del Montañón}
%
\figtext{cruzCarpio}{Cruz del Carpio}~\figtext{cruzChica}{Cerca de Cruz Chica}~\figtext{cruzSantiago.JPG}{Cruz de Santiago}~\figtext{cruzToscon.JPG}{Cruz del Toscón}
%
\figtext{cruzGaldar}{Cruz de Amagro}~\figtext{cruzGrande.JPG}{Cruz Grande}~\figtext{cruzHoyaAlta.JPG}{Cruz de la Hoya Alta	}~\figtext{cruzPargana.JPG}{Cruz de Juan Francés}
%
\figtext{cruzSolana.JPG}{Cruz de la Solana}~\figtext{cruzTimagada.JPG}{Cruz de Timagada}~\figtext{cruzMogan.JPG}{Cruz de Mogan}~\figtext{cruzChorillo.JPG}{Cruz del Chorillo}
\tcblower
\end{infobox}

%\newpage

%\begin{infobox}{Cruces}
%\figtext{cruzTejeda}{1}~\figtext{cruzNavegante.JPG}{2}~\figtext{cruzSanMateo.jpg}{3}~\figtext{cruzMoriscos}{4}
%
%\figtext{cruzArinez}{5}~\figtext{cruzSocorro}{6}~\figtext{cruzSiglo}{7}~\figtext{cruzMontanon}{8}
%%
%\figtext{cruzCarpio}{9}~\figtext{cruzChica}{10}~\figtext{cruzSantiago.JPG}{11}~\figtext{cruzToscon.JPG}{12}
%%
%\figtext{cruzGaldar}{13}~\figtext{cruzGrande.JPG}{14}~\figtext{cruzHoyaAlta.JPG}{15}~\figtext{cruzPargana.JPG}{16}
%%
%\figtext{cruzSolana.JPG}{17}~\figtext{cruzTimagada.JPG}{18}~\figtext{cruzMogan.JPG}{19}~\figtext{cruzChorillo.JPG}{20}
%\tcblower
%\end{infobox}

%\begin{infobox}{Cruces}
%\figtext{cruzTejeda}{1~Cruz de Tejeda}~\figtext{cruzNavegante.JPG}{Cruz de Saucillo}~\figtext{cruzSanMateo.jpg}{3}~\figtext{cruzMoriscos}{4~Cruz de los Moriscos}
%
%\figtext{cruzArinez}{5}~\figtext{cruzSocorro}{6}~\figtext{cruzSiglo}{7}~\figtext{cruzMontanon}{8}
%%
%\figtext{cruzCarpio}{9}~\figtext{cruzChica}{10}~\figtext{cruzSantiago.JPG}{11}~\figtext{cruzToscon.JPG}{12~Cruz del Toscón}
%%
%\figtext{cruzGaldar}{13~Cruz de Amagro}~\figtext{cruzGrande.JPG}{14}~\figtext{cruzHoyaAlta.JPG}{15~Cruz de la Hoya Alta}~\figtext{cruzPargana.JPG}{16}
%%
%\figtext{cruzSolana.JPG}{17}~\figtext{cruzTimagada.JPG}{18~Cruz de Timagada}~\figtext{cruzMogan.JPG}{19}~\figtext{cruzChorillo.JPG}{20}
%\tcblower
%\end{infobox}

%
%\begin{infobox}{Les croix.}
%\includegraphics[width=.25\textwidth]{cruz/cruzTejeda}~\includegraphics[width=.25\textwidth]{cruz/cruzNavegante.JPG}~\includegraphics[width=.25\textwidth]{cruz/cruzSanMateo.jpg}~\includegraphics[width=.25\textwidth]{cruz/cruzMoriscos}
%
%\includegraphics[width=.25\textwidth]{cruz/cruzArinez}~\includegraphics[width=.25\textwidth]{cruz/cruzSocorro}~\includegraphics[width=.25\textwidth]{cruz/cruzSiglo}~\includegraphics[width=.25\textwidth]{cruz/cruzMontanon}
%
%\includegraphics[width=.25\textwidth]{cruz/cruzCarpio}~\includegraphics[width=.25\textwidth]{cruz/cruzChica}~\includegraphics[width=.25\textwidth]{cruz/cruzSantiago.JPG}~\includegraphics[width=.25\textwidth]{cruz/cruzToscon.JPG}
%
%\includegraphics[width=.25\textwidth]{cruz/cruzGaldar}~\includegraphics[width=.25\textwidth]{cruz/cruzGrande.JPG}~\includegraphics[width=.25\textwidth]{cruz/cruzHoyaAlta.JPG}~\includegraphics[width=.25\textwidth]{cruz/cruzPargana.JPG}
%
%\includegraphics[width=.25\textwidth]{cruz/cruzSolana.JPG}~\includegraphics[width=.25\textwidth]{cruz/cruzTimagada.JPG}~\includegraphics[width=.25\textwidth]{cruz/cruzMogan.JPG}~\includegraphics[width=.25\textwidth]{cruz/cruzChorillo.JPG}
%\tcblower
%%Les croix font partie intégrante du paysage rural canarien. Les plus connues et visibles sont celles de Tejeda (voir page~\pageref{sec:cruztejeda}) et de Santiago, dans le village de Tunte. Les plus hautes sont situées sur le Roque Saucillo à plus de 1800~m d'altitude. Les plus simples sont faites de bois, d'autres sont métalliques et quelques unes taillées dans la pierre.
%\end{infobox}

\end{document}